<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
  <meta name="viewport" content="width=1024, user-scalable=no">

  <title>Algorirmo de Busqueda de Fibonacci</title>
	
  <!-- Required stylesheet -->
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="core/deck.core.css">
  <!--Styles-->
  
  <style>
	  div.relative
	  	{position: relative;
			top: 90px;
			
			
	  }	  
table {
    font-family: arial, sans-serif;
    border-collapse: collapse;
    width: 100%;
	vertical-align: baseline;
}
td, th {
    border: 1px solid #dddddd;
    text-align: center;
    padding: 8px;
}
	  th{color: white;
	  }

tr:nth-child(3) {
    background-color: #FF7272;
	color: azure;
	align-content: center;
}
	  tr:nth-child(5) {
    background-color: #FF7272;
	color: white;
	align-content: center;
}
	
</style>
  
  <!-- Extension CSS files go here. Remove or add as needed. -->
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="extensions/goto/deck.goto.css">
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="extensions/menu/deck.menu.css">
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="extensions/navigation/deck.navigation.css">
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="extensions/status/deck.status.css">
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="extensions/scale/deck.scale.css">

  <!-- Style theme. More available in /themes/style/ or create your own. -->
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="themes/style/swiss.css">

  <!-- Transition theme. More available in /themes/transition/ or create your own. -->
  <link rel="stylesheet" media="screen" href="themes/transition/fade.css">

  <!-- Basic black and white print styles -->
  <link rel="stylesheet" media="print" href="core/print.css">

  <!-- Required Modernizr file -->
  <script src="modernizr.custom.js"></script>
</head>
<body>
	<div class="deck-container">

    <!-- Begin slides. Just make elements with a class of slide. -->

    <section class="slide">
      <h1>Técnica de Búsqueda de Fibonacci</h1>
    </section>

    <section class="slide">
      <h2>¿Que és y qué hace?</h2><br>
      <p>Es una técnica basada en la comparación que usa los números de Fibonnacci para la búsqueda de elementos en vectores ordenados usando un algoritmo de tipo divide y vencerás.</p>
      <strong><img src="Images/Fibonacci.png" alt="fibo1" width="500"></strong>
    </section>
    
     <section class="slide">
   	  <h2> Explicación Paso a Paso</h2>
   	  <p>Sea Arr [0..n-1] la matriz de entrada y el elemento a buscar sea x.</p><br>
   	  <p>1.	Encuentre el número de fibonacci más pequeño mayor o igual que n. Sea fibM [m-ésimo número de fibonacci] este número. Sean los dos números de Fibonacci que lo preceden fibMm1 [(m-1) –ésimo] y fibMm2 [(m-2)-ésimo] número de fibonacci.</p><br>
   	  <img src="Images/Fibonacci menor.png" width="522" height="229">
</section>
    
<section class="slide">
   	  <h2> Explicación Paso a Paso</h2>
   	  <p>2.	Mientras que la matriz tenga elementos a inspeccionar:</p><br>
  <p mar>a.	Comparar x cubierto por el último rango cubierto por fibMm2</p>
  <img src="Images/comparacion.png" width="897" height="245">
  </section>
    
<section class="slide">
   	  <h2> Explicación Paso a Paso</h2>
   	  <p>b.	Si x coincide, devolver el índice</p><br>
   	  <img src="Images/igual.png" width="398" height="146">
    </section>
    <section class="slide">
   	  <h2> Explicación Paso a Paso</h2>
   	  <p>c.	Sino si x es menor que el elemento, mueva las tres variables Fibonacci, dos Fibonacci hacia abajo, indicando la eliminación de aproximadamente dos tercios posteriores de la matriz restante.	</p><br>
   	  <img src="Images/Menor.png" width="522" height="229">
    </section>
    
    <section class="slide">
   	  <h2> Explicación Paso a Paso</h2>
   	  <p>d.	Si x es mayor que el elemento, mueva las tres variables Fibonacci, un Fibonacci hacia abajo. Reiniciar el desplazamiento al índice. Juntas, estas indican la eliminación de aproximadamente un tercio de la matriz restante.</p><br>
   	  <img src="Images/mayor.jpg" width="522" height="229">
    </section>
    
    <section class="slide">
   		<h2> Explicación en resumen</h2> <!-- Agregar imágenes o números más grandes--><p>Sea x el elemento buscado.</p>
  <p style="font-size: 30px" class="numero">&nbsp;</p>
	<p><span class="numero" style="font-size: 50px">1.</span> La idea es encontrar primero, el número de Fibonacci más pequeño que sea mayor o igual que la longitud del vector dado.<br>
    Sea el número de Fibonacci encontrado fibM (“m-ésimo número de Fibonacci"). Utilizamos fibMm2 (el (m-2)-ésimo número de Fibonacci) como índice (si es un índice válido).</p><br> 
	 <p><span class="numero" style="font-size: 50px">2.</span> 
	 Sea fibMm2 igual a i, comparamos vec [i] con x, si x es igual, retornamos i. De lo contrario, si x es mayor, recurrimos para el sub-vector después de i, de lo contrario recurrimos para el sub-vector antes de i.

  </p>
   		
</section>

    <section class="slide">
      <h2>T.B.F. vs. Búsqueda Binaria</h2>
      <table style="margin-top:250px;">
  <tr heigth= "100" bgcolor="#FF0004">
    <th>Técnica de Búsqueda de Fibonacci</th>
    <th>Búsqueda binaria</th>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2" align="center">Ambos trabajan con vectores ordenados</td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2">Tienen complejidad O(log(n))</td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2">Son un algortimo divide y conquista</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Divide el vector en partes desiguales</td>
    <td>Divide le vector en partes iguales</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Usa sumas y restas para dividir el rango</td>
    <td>Usa divisiones para dividir el rango</td>
  </tr>
</table>
</section>
		
		<section class="slide">
    	<h2>Análisis de la complejidad</h2>
    	<p>El peor caso ocurrirá cuando tengamos nuestro objetivo en la parte más larga (2/3) del vector. Es decir, eliminando la fracción más pequeña (1/3) del vector por cada corrida. Así llamamos una vez por n, luego por (2/3)n, luego por (4/9) n y así sucesivamente.
    	<br>Considerando:</p>
    	<img src="Images/formulafibo2.png" alt="formula">
    	<p>Para n ~ c*1.62<sup>n'</sup>  hacemos O(n') comparaciones. Entonces necesitamos O(log(n)) comparaciones.</p>
	</section>
   <section class="slide">
   	<h2>Comparación con la complejidad de O(n)</h2>
   	<img src="images/tabla de comparacion.png" alt="comparacion" width="1600">
   </section>
   
    <navigation snippet -->
    <div aria-role="navigation">
      <a href="#" class="deck-prev-link" title="Previous">&#8592;</a>
      <a href="#" class="deck-next-link" title="Next">&#8594;</a>
    </div>

    <!-- deck.status snippet -->
    <p class="deck-status" aria-role="status">
      <span class="deck-status-current"></span>
      /
      <span class="deck-status-total"></span>
    </p>

    <!-- deck.goto snippet -->
    <form action="." method="get" class="goto-form">
      <label for="goto-slide">Go to slide:</label>
      <input type="text" name="slidenum" id="goto-slide" list="goto-datalist">
      <datalist id="goto-datalist"></datalist>
      <input type="submit" value="Go">
    </form>

    <!-- End extension snippets. -->
<div>
<!-- Required JS files. -->
<script src="jquery.min.js"></script>
<script src="core/deck.core.js"></script>

<!-- Extension JS files. Add or remove as needed. -->
<script src="extensions/menu/deck.menu.js"></script>
<script src="extensions/goto/deck.goto.js"></script>
<script src="extensions/status/deck.status.js"></script>
<script src="extensions/navigation/deck.navigation.js"></script>
<script src="extensions/scale/deck.scale.js"></script>
</div>
<!-- Initialize the deck. You can put this in an external file if desired. -->
<script>
  $(function() {
    $.deck('.slide');
  });
</script>
	  </body>
</html>
